831 變鬼故/都市傳說

有冇人諗過

預計效果：

廢老好迷信，有人正視

市民會驚，少左坐，影響收入

仲有最重要，係呢件事可以以「都市傳說」方式流傳，對真係死去義士的一種紀念

請求美國制裁香港警察

簽＞查電郵＞確認簽署＞叫多十個人簽

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

簽左

10年後 無831

咪講笑，8964都30年。
一日無真相，一日無CCTV 咪使指要香港人唔記得